其實係皇馬個龍廢，為左買夏薩特唯有硬食......

其實係皇馬個龍廢，為左買夏薩特唯有硬食......
忍一年，今年係巴塞既天下

唯有出Lopetegui親自守龍

仲點守

奸地黎